都話班波檯狗實有警滾

正常人邊有咁得閒早午晚日日keep住開post分化咁得閒

係做狗先咁得閒

你走入嚟搞分化然後話人搞分化

你就咁早開post啦 on9

係，波台會然全部國安公署返工

係做狗先咁得閒入黎引戰

唔怪得樓主咁得閒開post係到分化

樓主用中共慣用手段抹黑

你有無見過eric ko教狗然後比狗鬧佢分化

真，半夜起身扮睇波實質搞分化

我中聯辦上班

好串

中國人先會咁早起身

你講緊 黑夜monica?

條友話今日唔上水
所以唔計

真

駁唔刀

中間咩邏輯？

真係好多狗

黑警死全家

國安同中聯辦唔算黑警，波台手足們安然無恙

係，咁點，你叫左兩年我都未死全家

樓主講得好

佢全家比黑警拉哂

牠應該平常心向前看做人會開心d

你叫左咁耐，有冇狗真係死全家

波台警員名單大公開 v7.0

勁多

Cctoy 起底唔係好叻架咩（起底模式） 名單都唔講嘅
波台國家安全處名單大公開v3.0

又唔係話成個波台，你咁敏感做乜？

拉唔拉到我？拉唔到就收撚皮啦

拉唔到你點解要收皮你邊位？你坐係冷氣房9up咋碌柒

慢慢啦嘈啦

我大把時間同你隻賤畜玩，我玩咩咪咩囉

咁你又邊位啊，講出黎啦，唔咁就收撚皮啦

你語句都不通學咩人玩依家cctoy d質素柒撚到

block 咗你喇柒頭，慢慢吠

我咪講左囉，我就係黑警啊你似重度弱智

你老母屎眼就俾人通喇

你地都係得一招block有無新招

知㗎啦，而加中小學唔駛返學校係得閒啲

冇，見底

你勁嬲

收皮啦屌你老母

踩入黎波台撩是鬥非又要冇point 淨係識係度謾罵
你不如讀多啲書算啦

cctoy會員EQ負數係常識

自己以為為香港付出咗好多
實際乜都做唔到，只係推手足送死
啲手足坐晒之後冇嘢好做咪過嚟波台刷存在感

開始吠緊

嬲到佢

牠惱羞成怒

cctoy係咁其實就係佢送哂自己身邊d手足比人拉

好低質啊，又玩分化，你班撚樣可唔可以用吓腦？關波唔波台咩事？淨係見到你幫隻警犬含撚咋

你地cctoy 話波台係敵人咁又何來分化

佢認佢係黑警點撚樣無point 啊

你勁on9

牠是

你似重度弱智

又黎

我講緊警犬，你扯撚開完未？

冇

即係可能佢唔係黑警

你都係犬嘅一種，咁你算唔算分化？

仲係用緊同一招

波台手足12年反國民教育
15年支持天琦
17年噓國歌
你班契弟喺邊呀 而家俾人屌多狗

Cctoy 啲人12年讀小學 17年考呈分試 而家讀緊中三

又來綑綁波檯手足同波檯狗

係到認親認戚

咁我又想知你點分啦

你蒲開波台咩？唔好係度扮撚晒熟

自己睇上面啦...
一味攞波台事時台黎做重點嗰啲.

記住波台 =/= 黑警犬

好人好姐做過以下啲事, 又點會認做波台狗?
呢度係體育台, 好多性質架大佬,
你講嘢指名啲, 唔好成個台講啦

波台手足12年反國民教育
15年支持天琦
17年噓國歌

其他人我唔知

但我分到你係賤種狗

既然冇事，我鐘意幾時嗌咪幾時嗌囉，

黑警死全家

好，最好喺現場有黑驚嗰時你叫大聲啲

激漲法係冇用㗎on9狗，

最鐘意見到你班賤種狗吹我唔漲嘅感覺

黑警死全家

我都好鐘意睇住啲講就大大聲，實際咩都做唔到淨係可以等死／走佬嘅人

佢勁肉酸

有枝槍咪做乜都得囉，邊個有槍唔威呀，死黑狗

你仲有支炮wo

嘴炮

喺度大大聲咁同自己敵人講自己咩都做唔到，笑死

是油

佢地有槍，一定係囉嚟捉鬼同打壓講嘢唔啱聽嘅人

你講緊自己

吓，樓豬話做狗先有咁多時間架喎

係唔打你地班垃圾，我做咩黑警

好球

我冇槍只可以祝你死全家

但你有砲，好威喎，試吓打我呀，垃圾

仲有你老母做雞都好得閒

打你？佢打飛機就得

講到咁唔怕，但人哋作個勢扮衝你班垃圾已經嚇到四散

你似打唔到飛機

你又做到啲咩，咪又係大把人捉唔到

五毛未收工？

唔緊要，先玩捉到嗰啲，雖然都覺得係少咗啲，都淨係用千做單位😅

即係捉唔撚到啦，成百人先捉到一兩件咁威水，
我係你我一定打飛機

做到嘢要起返你祖宗十八代班臭閪個墓黎講？

自己唔記得班同事俾人打到成隻狗咁？
有槍都咁垃圾

有冇諗過係你自己以為自己好撚重要但其實啲狗見到你都費事拉你，乖啦不要看到自己那麼高

係，所以一捉到就好好招呼佢地

繼續起多啲稻草人

佢地勁屈自己冇事就得，但其他俾人捉到嘅唔知點諗呢

鬼，自編自導

我依家屌佢老母死黑警都捉唔到
好可悲

佢地淨係識吹水

有槍 同 冇槍比

黑狗： 你睇我幾撚勁！ 冇槍班友四散㗎

拉唔到就唔好咁多藉口，乖啦屌你老母

你邊撚個

黑警依家喺監度一邊屌你地啲男／女手足（物理），你地淨係可以上網打稻草人，勁有貢獻

繼續起你同事吞槍嘅墳

你又邊撚個

Lamela 都唔識？ 熱刺佢最惡

save123456789101112😅

原來你嘅做到嘢就一定要建基於同人硬碰硬，好彩當年拉脫維亞人冇咁多你呢啲不斷自我否定自己製造冇力感嘅人

又要講多聲

黑警死全家

你有砲，千其唔好郁我一條毛呀 啱啱先gel 完頭

咁我kane 囉

下面仲有支砲插緊你啲手足

你自己覺得自己做嘅嘢一定會俾狗追，以為你幾巴閉添

咁我條毛呢， 唔好整亂我個頭呀，死黑狗

原來你嘅做到嘢係蛤啲中學生？
都話你啲同事有槍都俾人打到仆街咯，仲做唔到嘢？

你呢啲對社會冇影響嘅小人物／得把口嘅，邊個會理你

原來你弱智唔係扮

都話拉唔到就收皮，我做咩要同你老母講？

唔駛好巴閉， 我掉個爛波出去，班狗都即刻撲過去擔住

捉唔到咪小人物囉